覺唔覺得講新年快樂既人好撚虛偽？？

人講你又講 冇啲主見
幾百個msg全撚部都係happy new year
屌爆你地老母！

哈～

個個都講你咪唔撚好講囉屌你老母臭西.

大家咁話

醒下啦 你邊有幾百個msg

收皮啦垃圾

妄想症發作?

即係Christmas唔洗講，1月1都唔洗講

醒喎老友

咁你咪咪講 中秋節快樂Merry Christmas 全部收皮 最後祝樓主清明快樂

啱，到時要講清明快樂、盂蘭快樂

虛偽得過恭喜發財

到時拜你係幾撚快樂

大家咁話啦

够啦。

我屌你老母

樓主有百幾個朋友 多我一個唔多

你係最重要嗰個

copy and paste咋嘛

肉師兄新年快樂~